200老牛對5萬人

鬥人多就得？
比夠你10萬又如何, 呢10萬有冇200死士(係斷手斷腳橫劏腸死士) 敢面對200個拎住老牛南亞？
結局肯定只係BE WATER, 雞飛狗走

五毛post，已block

唔該負評同上一頁

連青人, 呢次唔係講玩, 尤其因為朋友壓力而去既, 諗清楚推緊你地去死既係咩人